/*
  Localizable.strings
  Bullet

  Created by Mahesh on 13/12/2020.
  Copyright © 2020 Ziro Ride LLC. All rights reserved.
*/


"Bullets" = "포인트";
"BULLETS" = "포인트";
"Headlines is not available." = "해당 헤드라인이 불가능합니다.";
"Check your internet Connection and try again." = "인터넷 연결을 확인하시고 재시도 해주세요.";
"Choose Image" = "이미지 선택";
"Headline" = "헤드라인";
"Bullet 1" = "포인트 1";
"Bullet 2" = "포인트 2";
"Bullet 3 (Optional)" = "포인트 3 (선택)";
"Bullet 4 (Optional)" = "포인트 4 (선택)";
"Bullet 5 (Optional)" = "포인트 5 (선택)";
"Bullet 6 (Optional)" = "포인트 6 (선택)";
"Enter Aticle Headline" = "헤드라인 입력";
"Enter source name" = "매체 입력";
"Enter reference link" = "출처 입력";
"Enter published date" = "작성일 입력";
"Enter Bullet 1" = "첫 포인트를 입력하세요";
"Enter Bullet 2" = "두번째 포인트를 입력하세요.";
"Post article successfully" = "기사가 성공적으로 게시되었습니다.";
"Follow" = "팔로우 하기";
"Unfollow" = "팔로우 취소";
"Block articles from" = "기사 차단하기";
"Unblock articles from" = "차단 취소하기";
"Remove article" = "기사 제거하기";
"Save article" = "해당 기사 저장";
"Terms & Conditions" = "이용약관";
"Privacy Policy" = "개인정보보호정책";
"TERMS AND CONDITIONS" = "이용약관";
"PRIVACY POLICY" = "개인정보보호정책";
"Fuel your curiosity" = "세계 뉴스 더 읽기";
"Get clutter-free news about your\nfavorite topics from trusted sources\naround the world." = "전세계의 신뢰할 수 있는 출처로부터 당신이 선호하는 주제에 대한 정확하고 간략한 뉴스를 읽으세요";
"Save time" = "시간을 절약하세요";
"Read the news in bullet form to\nshorten a 5-minute read into just a\nfew seconds." = "포인트로 뉴스 읽기";
"Hands-free reading" = "핸즈프리 리딩";
"No time to read? Use our intuitive\ntext-to-speech feature." = "읽을 시간이 없으시다구요? 스피치 기능을 사용해보세요.";
"Write your message..." = "메시지를 입력해주세요...";
"Drop us a message if you need help with something, we'd love to hear from you!" = "도움이 필요하시다면 메시지를 보내주세요.";
"Drop us a message" = "메시지를 보내주세요.";
"Enter Name." = "이름 입력";
"Enter Email." = "이메일주소 입력";
"Write your message." = "메시지 쓰기";
"Topic unblock successfully" = "해당 주제를 차단해제 하셨습니다.";
"Source unblock successfully" = "해당 출처를 차단해제 하셨습니다.";
"Unblock Source" = "매체 차단해제";
"Cancel" = "취소";
"Have feedback? We'd love to hear it, but please don't share sensitive information. Have questions or legal concerns? Try help or support." = "피드백을 보내주세요. 당신의 의견이 듣고 싶습니다! 질문이나 법적문제가 있나요? 도움말 페이지를 확인하시거나 연락주세요.";
"Enter your suggestion." = "당신의 의견을 입력해주세요.";
"feedback sent." = "피드백이 성공적으로 전송되었습니다.";
"30m" = "30분";
"1h" = "1시간";
"3h" = "3시간";
"6h" = "6시간";
"12h" = "12시간";
"24h" = "24시간";
"Language updated successfully." = "언어가 성공적으로 업데이트 되었습니다.";
"CONTINUE" = "계속";
"FOLLOW 3 TO CONTINUE" = "진행을 위해 3번을 따르세요";
"Unfollow Location" = "지역 언팔로우하기";
"Saved Articles" = "저장된 글";
"Block" = "차단";
"Are you sure you want block" = "정말로 차단하시겠습니까?";
"Once blocked, you wont be able to see any Articles related to this" = "차단하시면 해당 채널의 글을 볼 수 없습니다.";
"Block Topic" = "해당 토픽 차단";
"Suggested" = "제안된";
"Related Sources not available" = "관련 매체가 불가능합니다.";
"Block Source" = "해당 매체 차단";
"News in Bullets App version" = "포인트 뉴스 앱 버전";
"Next" = "다음";
"Login" = "로그인";
"Terms" = "약관";
"By clicking Continue, you agree with our Terms." = "약관에 동의하시면 계속을 선택해주세요.";
"in our Privacy Policy." = "우리의 개인정보보호정책에 따라";
"Access token missing." = "접근 토큰이 유실되었습니다.";
"NEXT" = "다음";
"By checking this box, you agree to our " = "약관 동의 박스에 체크해주세요. 당신의 정보는 저희의 개인정보 보호에 따라 저장됩니다.";
"Terms of Service" = "서비스 이용약관";
". We’ll handle your data according to our " = "당신의 정보는 우리의 (sth) 에 따라 처리됩니다.";
"Password must be at least 8 characters." = "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다.";
"Strong" = "굵게";
"Medium" = "보통";
"Weak" = "가늘게";
"CREATE A NEW ACCOUNT" = "새 계정 생성";
"SIGN IN WITH EXISTING ACCOUNT" = "기존 계정으로 로그인하기";
"You must agree to the Terms of Services to continue" = "서비스 이용약관에 동의하셔야만 계속하실 수 있습니다.";
"SIGN IN" = "로그인";
"What's your password?" = "비밀번호가 무엇입니까?";
"SIGN UP" = "회원가입";
"Choose your password?" = "비밀번호를 선택하세요.";
"Something went wrong" = "잘못되었습니다.";
"we will send email to" = "이메일을 보내드리겠습니다.";
"with a link to reset your password." = "비밀번호 재설정 링크로";
"A reset password link has been sent to" = "비밀번호 재설정 링크가 보내졌습니다.";
"Enter new email." = "새로운 이메일주소 입력";
"Enter password." = "비밀번호 입력";
"New Password " = "새로운 비밀번호";
" (8 characters min)" = "(최소 8자)";
"Enter current password." = "현재 비밀번호 입력";
"Enter new password." = "새로운 비밀번호 입력";
"Enter confirm password." = "비밀번호 확인";
"password do not matched!" = "비밀번호가 일치하지 않습니다!";
"GET STARTED" = "시작하기";
"SKIP" = "넘기기";
"From where you would like to pick photo?" = "어디에서 사진을 선택하시겠습니까?";
"Camera" = "카메라";
"Photo Library" = "사진보관함";
"Kindly open settings and enable access" = "설정을 열고 액세스를 설정하십시오.";
"Open Settings" = "설정 열기";
"Access needed for your camera" = "카메라에 접근이 필요합니다.";
"Access needed for your photo library" = "사진보관함에 접근이 필요합니다.";
"Done" = "완료";
"Pull to refresh" = "당겨서 새로고침";
"Loading" = "로딩 중";
"Speech not available for this article" = "이 글은 스피치 기능이 불가능합니다.";
"MANAGE LOCATION" = "위치 관리";
"OK" = "확인";
"Choose your News in Bullets Edition based on locale" = "로케일에 따라 Bullets Edition에서 뉴스 선택";
"Edition" = "판";
"EDITION / REGION" = "에디션 / 지역";
"Your Topics" = "주제";
"Your Channels" = "내 채널";
"Your Places" = "귀하의 장소";
"Enter email." = "이메일을 입력하세요.";
"Please enter a password." = "비밀번호를 입력하세요.";
"Search articles" = "기사 검색";
"No results" = "결과 없음";
"Edition / Region" = "에디션 / 지역";


//LATEST STRING - 13/2/2021
"BLOCK" = "차단";
"CANCEL" = "취소";
"PLACES" = "장소";
"LANGUAGE" = "언어";
"Profile" = "프로필";
"SAVED ARTICLES" = "저장된 기사";
"Topics" = "토픽";
"Channels" = "채널";
"Editions" = "에디션";
"No saved stories yet" = "아직 저장된 스토리가 없습니다.";
"Tap the" = "탭하세요";
"icon on the article" = "기사에 있는 아이콘";
"you want to read later then" = "다음에 읽기를 원하신다면";
"Select" = "선택";
"to save article." = "이 기사를 저장하기 위해.";
"There is nothing in here" = "아무 것도 없습니다.";
"Looks like there is nothing here but a cat." = "여기에는 고양이 밖에없는 것 같습니다.";
"Would you like to go back to home?" = "집으로 돌아가시겠습니까?";
"GO HOME" = "집에가";
"Search" = "토픽";
"Discover" = "발견";
"Articles" = "조항";
"Try a different keyword" = "다른 키워드 시도";
"Get the most relevant news to the region you choose. Read news stories curated to keep you updated on the latest news from anywhere in the world." = "선택한 지역에 가장 관련성이 높은 뉴스를 받아보세요. 전 세계 어디에서나 최신 뉴스를 계속 업데이트 할 수 있도록 선별 된 뉴스 스토리를 읽어보세요.";
"Language" = "언어";
"Results" = "결과";
"For You" = "당신을 위해";
"Top News" = "탑 뉴스";
"Choose a style" = "스타일 선택";
"Pop or subtle. Day or night. Customize your interface." = "팝 또는 미묘. 낮이든 밤이든. 인터페이스를 사용자 정의하십시오.";


//TUTORIAL STRING
"HELP" = "HELP";
"Dark" = "Dark";
"Light" = "Light";




"About" = "소개";


"Share" = "공유";


"ACCOUNT" = "계정";


"Your Email" = "당신의 이메일";


"1sT-J6-qI0.text" = "저장된 기사";


"2XX-rr-GLC.text" = "수 백개의 매체 중에서 다른 채널을 선택해보세요";


"Get the most relevant news to the region you choose. Read news stories curated to keep you updated on the latest news from anywhere in the world." = "전세계에서 일어나는 모든 사건과 일들에 대한 최신 뉴스를 읽으세요.";


"Set an interval in which you want to receive your news notifications." = "알림을 받기 위한 시간 간격을 설정하세요";


"Off" = "끄기";





"Bullet 2" = "포인트 2";


"What's your email?" = "당신의 이메일 주소는 무엇입니까?";


"New Password (8 Characters Min)" = "새로운 비밀번호(최소 8자)";


"Forgot Password?" = "비밀번호를 잊으셨나요?";


"Account Settings" = "계정 설정";


"Learn how we process your data" = "데이터 처리에 대한 정보";


"3h" = "3시간";


"Ok" = "Ok";


"Block articles from The Guardian" = "--- 기사들 차단";


"On" = "켜기";


"Auto" = "자동";


"Help Center" = "도움말 센터";


"Search" = "채널찾기";


"Facebook" = "페이스북";


"Select file from gallery" = "사진보관함에서 선택하기";




"Save article" = "기사 저장하기";


"ABOUT" = "소개";


"Dark" = "다크모드";


"Legal" = "약관";


"Go to The Guardian" = "---로 이동";


"Send reset link" = "재설정 링크 전송";





"My Account" = "내 계정";


"FEEDBACK" = "피드백";


"Message" = "메시지";


"Confirm New Password" = "새로운 비밀번호 확인";


"for ___" = "(위한) ___";


"Search" = "주제 검색";


"LANGUAGE" = "언어";


"Light" = "라이트모드";


"FOLLOW 3 TO CONTINUE" = "계속하시려면 3을 선택하세요";




"Off" = "끄기";


"Language" = "선택하기";


"LOG OUT" = "로그아웃";


"Report content" = "콘텐츠 신고하기";


"What's your email?" = "이메일 주소가 어떻게 되시나요?";


"On" = "켜기";


"More like this" = "비슷한 뉴스";


"Bullet App v1.1.0" = "포인트 뉴스 v1.1.0 (스킵하기)";


"1h" = "1시간";


"Enter Email Address" = "이메일 주소를 입력하세요.";


"News in Bullets" = "더 짧은 시간 안에 읽어보세요";


"6h" = "6시간";


"Choose your password" = "비밀번호를 선택하세요";


"Cancel" = "취소";


"Keeping updated about the news stories you love should not take too much of your time. News in Bullets takes the regular 5-minute read and condense it into easily digestible bullets. Now, you can take in the same news in just a fraction of the time – so you can read more in less time." = "앱으로 뉴스를 빠르게 읽습니다. 주제와 출처를 선택하세요. 중요 항목들을 짧게 읽어드립니다.";


"Push Notification" = "알림";


"12h" = "12시간";


"24h" = "24시간";


"E-mail" = "이메일";


"How can we help you?" = "무엇을 도와드릴까요?";


"OJP-Wd-0d3.text" = "파키스탄";


"CHANGE PASSWORD" = "비밀번호 변경하기";


"Change Email" = "이메일 변경";


"Medium" = "중간";


"SAVE CHANGES" = "변경사항 저장";


"It looks like you are experiencing problems with our app. We are here to help so please get in touch with us" = "도움이 필요하시면 저희에게 메시지를 보내 주십시오. 귀하의 의견을 듣고 싶습니다!";


"P5u-N3-Tw4.text" = "라벨";


"Cancel" = "취소";


"Bullet 1" = "포인트 1";


"TIMED NOTIFICATIONS" = "알림";


"POST ARTICLE" = "기사 게시";


"CONTACT US" = "문의하기";


"EDITION / REGION" = "에디션";


"Search" = "검색";


"Have feedback? We'd love to hear it, but please don't share sensitive information. Have questions or legal concerns? Try help or support." = "피드백을 보내주십시오. 귀하의 의견을 듣고 싶습니다! 질문이나 법적 문제가 있습니까? 도움말 페이지 또는 연락처로 문의하십시오.";


"Google" = "구글";


"Drop us a message if you need help with something, we'd love to hear from you!" = "도움이 필요하시면 저희에게 메시지를 보내 주십시오. 귀하의 의견을 듣고 싶습니다!";


"30m" = "30분";


"CONTINUE" = "계속하기";


"Time To Update!" = "앱을 업데이트 해주세요";


"NOTIFICATIONS" = "알림";


"Search" = "검색";


"By clicking Continue, you agree with our Terms." = "약관에 동의하시려면 계속하기를 선택해주세요.";


"HELP / CONTACT US" = "도움말 / 문의하기";


"Reset Password" = "비밀번호 재설정";


"SEND MESSAGE" = "메시지 전송";


"Save article" = "기사 저장";


"Bullet 6 (Optional)" = "포인트 6 (선택)";


"HAPTICS" = "진동";


"Your message has \vbeen sent." = "메시지가 전송되었습니다.";


"LEGAL" = "약관";


"Block List" = "차단목록";


"PERSONALIZATION" = "개인맞춤";


"in our Privacy Policy." = "우리의 개인정보보호정책에서";


"CONTINUE" = "계속";


"Enter Name" = "이름을 입력하세요";


"What's your email?" = "이메일을 알려주세요";


"Hello there!" = "안녕하세요!";


"PUSH NOTIFICATIONS" = "알림";


"Bullet 3 (Optional)" = "포인트 3 (선택)";


"Source name" = "매체명";


"Current Password" = "현재 비밀번호";


"COLOR THEME" = "색상 설정";


"eTp-X1-g34.text" = "또는";


"CANCEL" = "취소";


"Bullet 4 (Optional)" = "포인트 4 (선택)";


"Date published" = "작성일";


"Send Password Reset Link" = "재설정 링크 전송";


"CONTINUE WITH APPLE" = "애플 ID로 회원가입";


"Off" = "끄기";


"BLOCK LIST" = "차단된 목록";


"HELP" = "도움말";


"Reference link" = "참조 링크";


"Your Password" = "당신의 비밀번호";


"SUBMIT" = "제출";


"HELP" = "도움말";


"MY ACCOUNT" = "내 계정";


"hbD-HP-tZd.normalTitle" = "차단해제";


"OTHERS" = "기타";


"BREAKING NEWS" = "속보";


"Topics" = "차단된 토픽";


"Message us," = "우리에게 연락주세요,";


"Pick topics to start reading
and saving articles" = "앱 언어";


"Forgot Password?" = "비밀번호를 잊으셨나요?";


"We added lots of new features and fix some bugs to make your experience as smooth as possible." = "새로운 기능들이 추가되었습니다. 일부 문제점들이 해결되었습니다.";


"Success!" = "성공!";


"Current Password" = "현재 비밀번호";


"CONTENT" = "내용";


"Headline" = "헤드라인";


"neg-UC-UpK.text" = "기사 읽기 및 저장을 시작할 항목 선택";


"CONTINUE WITH EMAIL ID" = "이메일 ID 로 계속 진행하세요";


"SAVE CHANGES" = "변경사항 저장하기";


"Post an Article" = "기사 게시";


"Contact Us" = "문의하기";


"On" = "켜기";


"New Email Address" = "새 이메일 주소";


"Bullet 5 (Optional)" = "포인트 5 (선택)";


"Suggest an improvement" = "개선사항 제안";


"Channels" = "차단된 매체";


"From:" = "발신:";


"PERSONALIZED RECOMMENDATIONS" = "개인 맞춤 추천";


"I don't like this" = "별로에요";


"CONTINUE" = "계속";


"Name" = "이름";


"Enter email" = "이메일주소 입력";


"HELP" = "도움말";


"FOLLOW 3 TO CONTINUE" = "진행하려면 3번을 따르세요";


"UPDATE APP" = "앱 업데이트";


"Forgot Password?" = "비밀번호를 잊으셨나요?";


"Change Password" = "비밀번호 변경하기";


"Reset Password" = "비밀번호 재설정";








"Report content" = "문제점 보고하기";


"CHANGE EMAIL ADDRESS" = "이메일 주소 변경";


"Follow The Guardian" = "--- 팔로우하세요";


"We added lots of new features and fix some bugs to make your experience as smooth as possible." = "많은 새로운 기능을 추가하고 가능한 한 원활하게 경험할 수 있도록 몇 가지 버그를 수정했습니다.";


"Edition / Region" = "에디션 / 지역";


"OK" = "확인";


"NARRATOR" = "내레이터";


"Keeping updated about the news stories you love should not take too much of your time. News in Bullets takes the regular 5-minute read and condense it into easily digestible bullets. Now, you can take in the same news in just a fraction of the time – so you can read more in less time." = "좋아하는 뉴스 기사를 업데이트하는 데 너무 많은 시간이 걸리지 않아야합니다. News in Bullets는 정기적으로 5 분 동안 읽고 쉽게 소화 할 수있는 총알로 압축합니다. 이제 짧은 시간에 동일한 뉴스를 받아 볼 수 있으므로 더 짧은 시간에 더 많은 것을 읽을 수 있습니다.";


"READING SPEED" = "읽기 속도";





"You haven't blocked anything yet" = "아직 아무것도 차단하지 않았습니다.";


"EDITION / REGION" = "에디션 / 지역";





"HEADLINES ONLY" = "헤드 라인 만";


" 1.0" = " 1.0";





"Audio Settings" = "오디오 설정";


"AUDIO SETTINGS" = "오디오 설정";








"1x" = "1 배";


"HEADLINES AND\nBULLETS" = "헤드 라인 및 글 머리 기호";


"CONTINUE AS GUEST" = "손님으로 건너 뛰고 로그인";


"Topics" = "토픽";


"Pick topics to start reading and saving articles" = "기사를 읽고 저장할 주제를 선택하세요.";


"Channels" = "채널";


"Choose from hundreds \nof news publications" = "수백 개의 뉴스 간행물 중에서 선택";

"Pick topics to start reading\nand saving articles" = "아티클 읽기 및 저장을 시작하는 항목을 선택합니다.";

"Pick editions to start reading\nand saving articles" = "기사를 읽고 저장하기 시작하는 에디션을 선택합니다.";

"Or with" = "또는";

"CONTINUE AS GUEST" = "게스트로 계속";

"Terms of Service" = "서비스 약관";

"Choose from hundreds \nof news publications" = "수백 개의 뉴스 간행물 중에서 선택";

"Select your preferred language\nfor News in Bullets." = "글 머리 기호 뉴스에서 선호하는 언어를 선택하십시오.";

"Choose a style" = "스타일 선택";

"Pop or subtle. Day or night. Customize your interface." = "팝 또는 미묘. 낮이든 밤이든. 인터페이스를 사용자 정의하십시오.";

"MINS AGO" = "몇분 전에";

"AN HOUR AGO" = "한 시간 전";

"HOURS AGO" = "몇 시간 전";

"1 WEEK AGO" = "1주일 전";

"YESTERDAY" = "어제";

"DAYS AGO" = "며칠 전에";

"Go to" = "로 가다";

"You have reached the start." = "시작에 도달했습니다.";

"Source unblocked successfully" = "소스가 성공적으로 차단 해제됨";

"Invalid email format"  = "잘못된 이메일 형식";

"Wrong email or password" = "잘못된 이메일 또는 비밀번호";


"Personalize your reading experience" = "독서 경험 개인화";

"Start following the news topics and channels you want to read." = "읽고 싶은 뉴스 주제와 채널을 따르십시오.";

"LET'S GO" = "갑시다";

"We’ll handle your data according to our\n" = "당사는 귀하의 데이터를 당사에 따라 처리합니다.";

"By clicking Continue, you agree with our " = "계속을 클릭하여, 당신은 우리의 동의";

"Learn how we process your data in our"  = "당사에서 귀하의 데이터를 처리하는 방법 알아보기";

"JUST NOW" = "방금";

"Menu" = "메뉴";
"Article Text Size" = "기사 텍스트 크기";
"Change the font size shown on the articles" = "기사에 표시되는 글꼴 크기 변경";
"Small" = "작은";
"Default" = "기본값";
"Medium" = "매질";
"Large" = "큰";

"Related Articles" = "관련 기사";
"View Full Article" = "전체 기사보기";

"Create your profile" = "프로필 만들기";
"Set your profile" = "프로필을 설정하십시오";
"View your profile" = "프로필보기";
"ARTICLE TEXT SIZE" = "기사 텍스트 크기";
"DATA SAVER" = "데이터 세이버";
"Edit Profile" = "프로필 수정";
"Profile Settings" = "프로필 설정";
"Edit what viewers see in your profile." = "프로필에 시청자가 표시되는 내용을 편집합니다.";
"COVER PHOTO" = "표지 사진";
"Profile Name" = "프로필 이름";
"Help and Feedback" = "도움말 및 피드백";
"HELP AND FEEDBACK" = "도움말 및 피드백";
"Others" = "다른 사람";
"Feedback & Suggestions" = "피드백 및 제안";
"Help / Contact Us" = "도움말 / 문의";
"Terms and Conditions" = "이용 약관";
"Notification" = "통보";
"Push Notifications" = "푸시 통보";
"Breaking News" = "긴급 속보";
"Personalized Recommendations" = "맞춤형 추천";
"Timed Notifications" = "시간 제한 알림";
"Account" = "계정";
"E-mail Address" = "이메일 주소";
"Reels" = "릴스";

"Comments" = "코멘트";
"Write a reply..." = "답장을 작성...";
"Reply" = "답 글";
"Replies" = "답장";
"View" = "견해";
"more reply" = "더 많은 답변";
"more replies" = "더 많은 답변";
"Home" = "홈";
"Newsreels" = "뉴스릴";

"Following" = "이하의 것";
"First Name" = "이름";
"Last Name" = "수리남";

"This feature requires photo access" = "이 기능에는 사진 액세스가 필요합니다.";
"in phone settings, tap News in Bullets and turn on Photos" = "전화 설정에서, 를 News in Bullets 누르고 사진을 켭니다";
"Not Now" = "지금은 아니에요";
"Open Settings" = "열기 설정";
"No photos on this device" = "이 장치에는 사진이 없습니다.";
"if you want to change photo access settings, go to phone settings, tap News in Bullets and turn on Photos" = "사진 접근 설정을 변경하려면 휴대 전화 설정으로 이동하여을 탭한 다 News in Bullets 사진을 켜십시오.";
"Video duration" = "비디오 지속 시간";
"Video too short" = "동영상이 너무 짧습니다.";
"Video too long" = "동영상이 너무 깁니다.";
"Done" = "끝난";
"Save" = "구해내다";
"Processing.." = "가공..";
"Trim" = "손질";
"Cover" = "덮개";
"Albums" = "앨범";
"Gallery" = "갤러리";
"Photos" = "사진";
"Videos" = "동영상";
"Next" = "다음";
"Crop" = "이미지 자르기";


"Locations" = "위치";
"Authors" = "저자";
"Invalid Video" = "유효하지 않은 비디오";
"Invalid Youtube link" = "잘못된 유튜브 링크";
"Article published successfully" = "성공적으로 게시된 기사";
"Article removed successfully" = "성공적으로 삭제된 기사";
"Edit Article" = "기사 편집";
"Delete Article" = "기사 삭제";
"Before you can comment, you need to update your profile" = "게시하기 전에 프로필을 업데이트해야합니다.";
"Update profile" = "프로필 업데이트";
"Views" = "견해";

"Edit Newsreels" = "뉴스릴 편집";
"Post article" = "게시 기사";
"SAVE" = "구해내다";
"Caption" = "캡션";
"Create a Caption" = "캡션 만들기";

"Create a headline" = "헤드라인 만들기";
"Add Source Link (Optional)" = "소스 링크 추가 (선택 과목)";
"Enter a Caption" = "캡션 입력";
"Enter article headline" = "아티클 헤드라인 입력";

"Add Bullet 1" = "글 머리 기호 1 추가";
"Add Bullet 2" = "글 머리 기호 2 추가";
"Add Bullet 3 (Optional)" = "글 머리 기호 3 추가 (선택 과목)";
"Add Bullet 4 (Optional)" = "글 머리 기호 4 추가 (선택 과목)";
"Add Bullet 5 (Optional)" = "글 머리 기호 5 추가 (선택 과목)";

"Add Bullet" = "글 머리 기호 추가";

"Uploading video..." = "비디오 업로드...";
"Bullet" = "글 머리";


"Oops! Something went wrong. Please try again." = "죄송합니다! 뭔가 잘못 됐어. 다시 시도하십시오.";

"Upload media" = "미디어 업로드";
"Upload Newsreels" = "뉴스릴 업로드";
"Upload YouTube link" = "유튜브 링크 업로드";
"Before you post," = "게시하기 전에";
"Please remember that you are joining a global community of readers and writers. In order to protect everybody from any form of misinformation and abuse, please review our " = "독자와 작가의 글로벌 커뮤니티에 가입하고 있음을 기억하십시오. 모든 형태의 잘못된 정보와 남용으로부터 모든 사람을 보호하기 위해 당사를 검토하십시오.";
"Community Guidelines." = "커뮤니티 가이드라인.";
"By tapping Continue, you are agreeing to uphold the guidelines." = "계속을 탭하면 지침을 유지하는 데 동의합니다.";
"Community Guidelines" = "커뮤니티 가이드라인";

"Upload bullet image (optional)" = "글머리 기호 이미지 업로드 (선택 과목)";
"Delete" = "없애다";
"Replace" = "바꾸다";
"Delete Bullet" = "글머리 기호 삭제";

"Add Tag" = "태그 추가";
"Get discovered locally" = "로컬로 인정 받으십시오";
"Add a location to your channel and get discovered by users near you." = "채널에 위치를 추가하고 가까운 사용자가 발견 할 수 있습니다.";
"Max 5" = "최대 5";
"RECOMMENDED" = "추천";
"comma, separated, tags" = "쉼표, 구분, 태그";

"YouTube Article" = "유튜브 기사";
"Paste a YouTube link to upload a video from YouTube." = "유튜브 링크를 붙여 유튜브 에서 동영상을 업로드합니다.";
"Paste a YouTube link to take import" = "가져오기 위해 유튜브 링크를 붙여넣기";
"IMPORT" = "가져오기";

"Enter Youtube link" = "유튜브 링크 입력";
"Preview" = "미리 보기";
"POST" = "올리기";
"Post to My Profile" = "내 프로필에 게시";

"RESULT" = "결과";
"followers" = "종동부";
"Followers" = "종동부";
"Posts" = "게시물";
"Profile updated successfully" = "프로파일이 성공적으로 업데이트되었습니다.";
"Tags" = "태그";
"No Posts Yet" = "아직 게시물 없음";


"Add" = "더하다";
"Select Ratio" = "비율 선택";
"Add topics tags" = "주제 태그 추가";
"Be discovered by people following the topics you are posting about." = "게시중인 주제를 팔로우하는 사람들에게 발견됩니다.";
"Reels edited successfully." = "릴이 성공적으로 편집되었습니다.";
"Article edited successfully." = "기사가 성공적으로 편집되었습니다.";
"Reels uploaded successfully." = "릴이 성공적으로 업로드되었습니다.";
"Enter verification code" = "인증 코드 입력";
"RESEND" = "재전송";
"Processing..." =  "가공...";
"Scheduled on:" = "예정된 에";
"Enter profile name" = "프로필 이름 입력";
"Ok, last thing is your channel image" = "좋아, 마지막 것은 채널 이미지입니다";
"Upload" = "업로드";
"Before you can post article, you need to update your profile" = "게시하기 전에 프로필을 업데이트해야합니다.";
"UPDATE" = "최신 정보";
"Scale" = "규모";
"Saved Article" = "저장된 기사";
"Removed Article" = "제거 된 기사";
"Ok, last thing is your profile image" = "좋아, 마지막은 프로필 이미지";
"Relevant" = "관련된";

"See More" = "더 보기";
"Less" = "더 적은 참조";
"Autoplay" = "자동 재생";
"Reader Mode" = "리더 모드";
"Data Saver" = "데이터 세이버";
"Please enter a valid OTP." = "유효한 OTP를 입력하십시오.";
"Enter a first name" = "이름";
"Enter a last name" = "수리남";


"Password updated successfully" = "비밀번호가 성공적으로 업데이트되었습니다.";
"Replying to" = "회신";
"Unblock Topic" = "주제 차단 해제";
"Please add your reel caption" = "부디 릴 캡션을 추가하십시오";
"Please add bullet" = "부디 총알을 추가하십시오";
"Please add your article headline" = "부디 기사 헤드라인을 추가하십시오";
"Please add bullet 1" = "부디 글 머리 기호 1 추가";
"Please add bullet 2" = "부디 글 머리 기호 2 추가";

"Please enter a valid channel name" = "유효한 채널 이름을 입력하십시오";
"Let people know what" = "사람들에게 무엇을 알려주세요.";
"your channel is about" = "채널에 관한 것입니다.";
"Start by creating your" = "만들기 시작합니다 너의";
"channel name" = "채널 이름";
"Describe your channel" = "채널 설명";
"No pressure, you can change this later." = "압력없음, 당신은 나중에 이것을 변경할 수 있습니다.";
"Channel created successfully" = "채널이 성공적으로 생성됨";
"Please enter your channel description" = "채널 설명을 입력해 주세요.";
"Channel name already in use" = "이미 사용 중채널 이름";
"Post to" = "에 게시물";

"Available" = "사용 가능";
"Already in use" = "이미 사용 중입니다.";
"SCHEDULE POST" = "일정 게시";
"DRAFTS" = "초안";
"View channel" = "채널 보기";
"Create a channel" = "채널 만들기";
"Ok, last thing is" = "좋아, 마지막 것은";
"your channel image" = "채널 이미지";
"looks amazing!" = "놀라운 보인다!";
"CREATE CHANNEL" = "채널 만들기";
"Scheduled Posts" = "스케줄 이 게시물";

"You don't have any drafts yet." = "아직 초안이 없습니다.";
"Schedule" = "시간표";
"There aren't any scheduled posts yet." = "아직 예약 된 게시물이 없습니다.";
"Schedule a Post" = "스케줄 이 게시물";
"Mod Tools" = "모드 도구";
"Unfollow Channel" = "언팔로우 채널";
"Follow Channel" = "채널 팔로우";

"Release to refresh" = "새로 고침하려면 놓으세요.";
"Loading..." =  "로드 중 ...";
"Schedule Post" = "일정 게시";
"Moderator Tools" = "중재자 도구";
"General" = "일반 모드";
"Scheduled Posts" = "예약 된 게시물";
"Settings" = "설정";
"channel and cover photo" = "채널 및 표지 사진";
"Description" = "묘사";
"Will be posted in" = "게시됩니다 안에";
"Will be posted on" = "에 게시됩니다";
"Will be posted now" = "지금 게시됩니다";
"Select Date" = "날짜 선택";
"Select Time" = "시간 선택";
"Please select date" = "날짜를 선택하세요";
"Please select time" = "시간을 선택하십시오.";
"Continue with Apple" = "애플사로 계속";
"Continue with Google" = "구글 을 와계속하십시오";
"Continue with Facebook" = "페이스 북으로 계속";
"Continue with email" = "이메일로 계속";
"Login or create an account" = "로그인 또는 계정 생성";
"Login or create an account to read, share and comment on stories from all your favorite topics." = "모든 좋아하는 주제의 이야기에 대해 읽고 공유하고 설명 할 계정을 로그인하거나 작성하십시오.";
"your profile image" = "프로필 이미지";
"Invalid OTP code" = "잘못된 OTP 코드";

"View your profile" = "프로필보기";
"NEWS DESK" = "뉴스 데스크";
"YOUR CHANNELS" = "귀하의 채널";
"GENERAL" = "일반 모드";
"WALLET" = "지갑";
"POSTS" = "게시물";
"PERSONALIZATIONS" = "개인화";
"NETWORK" = "네트워크";
"Need more channels?" = "더 많은 채널이 필요하십니까?";
"VIEW ALL & MANAGE" = "모두 보기 및 관리";

"Community Feed" = "커뮤니티 피드";
"Create your post" = "게시물 만들기";
"Media" = "미디어";
"Youtube" = "유튜브";
"You're all caught up" = "당신은 모든 것들과 함께 끝났습니다";
"You've seen all new posts" = "당신은 모든 새로운 게시물을 보았습니다";
"Go to top" = "맨 위로 이동";
"Suggested Reels" = "추천 릴";
"Suggested Authors" = "추천 저자";


"Share to" = "공유";
"Report" = "보고서";
"Unsave Video" = "저장 취소 비디오";
"Save Video" = "비디오를 저장하십시오";
"Aspect Ratio" = "종횡비";
"Rotate" = "회전하다";
"Flip Vertical" = "수직으로 뒤집습니다";
"Flip Horizontal" = "수평으로 뒤집기";


"Community" = "지역 사회";
"APP LANGUAGE" = "앱 언어";
"You don't have any followers yet" = "아직 팔로워가 없습니다.";


"View Original Article" = "원본 기사 보기";
"Places" = "장소";
"Languages" = "언어";
"New Posts" = "새 게시물";
"No posts yet" = "아직 게시물없음";
"All Followers" = "모든 팔로워";
"Add Place" = "장소 추가";
"Add places tags" = "장소 태그 추가";
"Be discovered by people following the places you are posting about." = "내가 게시한 장소를 팔로우하는 사람들에게 발견됩니다.";


"START FOLLOWING" = "팔로우 시작";
"You are not following anything yet" = "당신은 아직 아무것도 따르지 않습니다.";

"Notifications" = "통보";
"General" = "일반 모드";
"News" = "소식";
"VIEW MORE" = "더보기";
"BULLETS AUTO PLAY" = "총알 자동 재생";
"VIDEOS AUTO PLAY" = "동영상 자동 재생";
"REELS AUTO PLAY" = "릴 자동 재생";
"READER THEME" = "독자 테마";
"News Content Language" = "뉴스 콘텐츠 언어";
"FAVORITES" = "즐겨찾기";
"Region/Places" = "지역/장소";
"Select Regions/Places" = "지역/장소 선택";
"Follow at least 3 topics" = "최소 3개의 주제를 팔로우하세요";
"Please Follow at least 3 topics" = "부디최소 3개의 주제를 팔로우하세요";
"Explore Newsreels" = "뉴스릴 탐험";
"Related Reels" = "관련 릴";
"Explore Your Feed" = "피드를 탐험 해보세요";
"Sources" = "출처";
"Articles, topics, channels, authors" = "기사, 주제, 채널, 저자";
"View/Manage" = "보기/관리";
"Add to Favorites" = "즐겨 찾기에 추가";
"Remove from Favorites" = "즐겨찾기에서 제거";



